諗住過d文件落部tablet到，一插就輕機

仲要而家開唔番每次一開就藍mon+page fault in nonpaged area

可以點搞部機仲有好多旅行的相

用 linux

插之前要敲門

敲咗

買支重機囉